HKU space 未來香港資深高官文憑課程

讀完唔做局長 都起碼行會成員啦

文憑就可以
由你引領
社會未來

超越醫科 Gbus 神科

好肉酸

Diploma 做到高官咩，呃人讀完都係入去做clerk

有十一哥加持，信心保證

讀完去廢青中源做 AA

唔難，再考返個黨章，即刻騎哂班AO頭

有湯11

施永青 11哥

你唔係以為香港地仲需要講學歷啊

個名單

藍到紫

神科推介

11

教埋你點樣食幼幼

In Java We Trust

有婚外情兼私生女嘅前大學校長
對未成年女性照顧有加嘅資深大律師
曾參與暴動向警員掟石頭嘅聖誕卡恐懼症患者
六四後曾與太太申請移民加拿大但失敗而留港嘅前立法會主席
堅守「擠牙膏」式推出抗疫措施嘅社區醫學專科醫生兼行會成員

睇呢個陣容嘅人個個咁都爬到上政壇頂層 就知呢個高官文憑幾值得讀啦

師兄 明眼人

出pool有望

11哥

搵習大大做廣告仲有用